真心愛一個人，會唔會叫佢去銀行借錢？

我男朋友做酒吧，無糧單，之前係d唔係銀行既地方借錢，利息好貴，佢想我係銀行借錢俾佢填數

唔好呀

我知道唔好，佢呢排對我好左係咪有動機

你放心 肯定係

你同佢一齊幾耐呀?

咪on9啦

之前分左手半年，復合返十個月到

我認真架呢個post

遠離佢喇

君子借錢 十年未晚

自己參透下

你去銀行借錢比我 我會比你男友更愛你 請PM

借完你就見佢唔到
一係你將來會唔敢同佢分手，一分手唔駛旨意收得返錢

識呇骨 按腳 洗底褲

我唔會借，但我會諗佢對我好左係咪有動機

on9 男朋友又唔係一生一世
轉個頭拍拍羅友走人你係咪要做雞還錢

買樓

我同左佢講，我點知你會唔會又同我講分手

之後佢就話:(咁話題已完結。）

on9諗都唔好諗

肯撚定啦無事李克勤

佢係愛你就會諗辦法自己搞掂，唔會叫你去借

佢以咩理由叫你去借先？

借完中出x飛

個日係街我話，我幾時話幫你借錢？
之後無再講呢個話題。。
去到佢屋企嗌交，我想走，佢就郁手推我

當佢真係有需要無呃你，將來會還，但咁蠢既男人值得投資下半生咩？

我好朋友都係咁講

分手啦犯賤打女人就唔要得(除左你比帽佢戴)

佢筆數利息好貴

貪你d錢咋 傻女

早走早着

我係銀行借平好多

係都問兄弟借啦，點會問女朋友

你都知佢咩料啦

唔幫佢就郁你

再講，男人老狗信用卡都無張？
走去分期碌幾部iphone套現啦
根本佢就係想水你

佢個d全部都係酒肉朋友

千祈唔好幫佢借呀

呢喞男人唔會好得去邊，如果係好人點會無兄弟

有信用卡，AEON。。。。。。

全部係酒吧識既酒肉朋友囉

借左錢比男朋友幫佢供緊野
之後有次去還行佢出手打我
我忍唔到分埋手 最後佢舊幾未還
叫佢還佢話屋企有急事還唔到住
好我信你 之後聽朋友講
跟手佢去撚左一個月歐洲阿仆你個街

你問得呢個問題即係自己內心都有懷疑

你唔好考慮男朋友同你講點樣愛你點樣會還錢

你問下你自己感覺

船到橋頭自然直
唔洗你幫佢佢自己會有計
認真 以過來人身份真係咪撚借
你後悔一世

aeon碌iphone有24個月免息分期
叫佢死去碌啦，不過我都係建議你分手身邊d朋友全部酒肉朋友都唔慌好人

男朋友本來話出錢同我12去英國睇波，
個日就同我講借多d，順便加埋英國洗費。。
我當場O左。。。。。

你鍾意咪借囉，邊個得鳩閒阻止你，被人追債搞屋企人嗰個又唔係我

我本來無諗佢有無動機，我係同左我好朋友話，佢話覺得佢有動機

仲借？唔好痴線啦
佢會當舊錢係比佢任洗架
我而家追都追唔到佢還
佢今個月又唔還錢 我facebook搵緊佢屋企人叫佢地幫手還
唔會幫人養便宜仔

當真正願意愛一個人 沒法再愛更需要恨

樓主，真心，分手啦，佢帶你去旅行，但係叫你俾錢咪即係搵笨

佢原本話我生日，佢請我去架

btw, 你搞到你條女對你有返性趣未呀人妖假膠？

［求方法］無家可歸........唔知點算
#1 飽暖絲淫浴 11 日前

由細到大都同老豆住係香港出世（老母走左佬無聯絡)（老豆買左公屋，但未補地價）。自從上年我老豆識左個大陸女人無幾耐，我就成日同佢嘈交，佢就趕左我出黎，依家一直都暫住係一個（女性）好朋友屋企，我知道唔可以一直咁住係人地屋企，但我真係唔知有咩方法，依家租屋好貴，我根本負擔唔到，我28歲做文員只係搵得一萬蚊...我從來無諗過我老豆會趕我出黎，所以我一直都無申請公屋。我真係唔知點算好 如果想有特快公屋係咪應該搵區議員幫手

#4 飽暖絲淫浴 11 日前

上年分埋手

假膠？

而家：男友掙人哋錢
借咗後：樓主掙人哋錢

一齊10個月?
掙幾多人錢 ? 欠款 除 10個月。等於1個月幾多錢?

咪撚on9啦。都唔明點解而家D港女。有錢毒男唔去識。識埋D騙子

原來假膠

我無開d on9 post好耐啦，依家認真問，唔好搞我個post得唔得？

呢個都係真，如果假既話，我仆街死

一句講曬 想死就借 提就提左 仆街唔好喊

唔好！愛你唔會推你入火坑啦

你用腦諗下，如果我話我有男朋友，個個都會叫我去男友度住

facebook成日見D賤男post 。
冇老豆老母? 冇兄弟姐妹? 冇D老死? 幾時輪到你?
咁多人都唔去問人借，要折墮到問你借。你就知佢點解會借唔到。

肥朱

廢到要開聲個女人幫手借錢填數仲去旅行既男人
唔好話即飛 呢D垃圾連做男人既資格都無
無兄弟?無朋友?要搵到你借既 唔係呃飯食都係垃圾啦

hello

未講清楚 借錢比佢果個係EX黎
我而家好幸福

平時佢d酒肉朋友都無錢，問佢借一千幾百

成班垃圾圍埋一齊

男女之間唔好有太多錢銀交集
男又好 女又好
人都只能共富貴

利申:一個好痛的教訓

求你都陏手，你幫佢借完之後做肉便器咋

好想死

傾下咩事我地一齊

佢唔係求我郁手，係因為第二個話題郁手

咁叫搞你個post?有乜撚嘢好問呀？想死你咪借囉又冇人阻止你，你話借錢派畀連登會員就話關我地事啫，借錢畀賤男還債又信佢會還你死你事啦

佢咁既經濟狀況還條毛比你咩

我以為今次一齊返佢係真心咁對我 點知又係借錢

物以類聚

曬氣 可以off topic

人真係只能共富貴

你出得post自己心裡都有答案啦

我只係想條仆街還錢

又借錢又無錢又推自己女朋友咁垃圾都有拖拍
我覺得自己是零

借住幾千蚊黎OK?

唉 我都唔知可以想點
愛佢又俾唔到我
我出事的時候 冇幫手的想法
佢出事 我用盡一切 搞到而家自己都幫唔到自己
如果佢有良心俾返少少錢我 我真係會好過d

我可以同佢捱 但點解佢咁對我

無錢阿屌你

男既追條女會比條女周圍唱 好慘
差你幾多？

其實都係果句有幾愛
好愛你大可以幫佢借 咁佢角度咪一齊捱lor
但受傷的時候唔係講笑

冇差字
佢同佢屋企出事 我俾左90k佢
我出事 情緒比較負面 換到的只有冷冷淡淡的沈默

我就係怕萬一好似上次咁分手，所以我先唔借，我係度煩緊係到底佢同我一齊返個動機係咪想我幫佢借錢

錫番

保護自己要緊
就算你有錢都唔好幫
人從來只能共富貴的
結左婚好耐可能冇咩所謂
如果唔係 男女朋友人地只係當妳應份 唔會感恩
借俾好朋友仲好

一日未過門 你都唔係佢嘅親人

涉及金錢嘅嘢要審慎！隨時後悔 自己衡量啦
我立場就唔會喇

就跳樓...當日日食一個麵包
再見到佢同其他人玩遊戲同出去食飯
有時真係想去IFC

過左門 都耐d至好

我真係傷心到爆。。。
我係度諗，我依家講唔講唔去旅行好
定到時先算

我自己連信用卡都無，我根本唔想借錢去做仼何事

唔好去 如果你愛佢 佢又愛你
佢一定想快d還哂d錢
你都會想佢咁做 咪一齊省

姐係唔洗提去唔去？

心醉巴岩阿